[突發] C朗去左皇馬

費sir 竟然捨得放佢走

何浩賢醫生（精神科專科醫生）

下，費SIR死左好多年WO師兄你咩年代？

衰咩？

你send 比費sir 啦

筆錢有排用

c朗未出世喎

聽講巴塞有位新馬勒當拿, 左棍仔黎, 荒佢都拎唔到世界盃架啦

一億夠買普巴

係入面坐左幾耐

黎緊獌無左牙朗應該歐聯決賽都唔會贏到

邊撚個黎

籣尼好似幾勁

不如巴塞個左腳仔，幾勁

Ching唔好劇透 我年代個c朗岩岩由屎波亭去曼